(Racist新境界)寒冬戰士演員被誤認成黑豹

《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）上映後，絕對是在全球掀起Marvel熱潮。

近日，飾演「寒冬戰士」的施巴斯坦史丹（Sebastian Stan）就在節目上自爆，自己即使加入了MCU這麼多年，但曾經被人誤認為另一超級英雄，過程搞笑得來又令他感到非常無奈。

《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）上映後，絕對是在全球掀起Marvel熱潮。

近日，飾演「寒冬戰士」的施巴斯坦史丹（Sebastian Stan）就在節目上自爆，自己即使加入了MCU這麼多年，但曾經被人誤認為另一超級英雄，過程搞笑得來又令他感到非常無奈。

事源，節目主持人提到《復仇者聯盟4：終局之戰》票房在全球大賣，所以問到施巴斯坦史丹，自從加入MCU之後，對他的生活可有極大的轉變？他表示自己加入Marvel電影宇宙已經有10年了，但就在去年的《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）時，他在飛機上就遇過一件趣事。

「那次我在飛機上，一位空姐走過來，給我一張紙條後就行開了。我打開紙條，上面寫着「瓦干達萬歲」（Wakanda Forever）。」然後，施巴斯坦史丹向走廊望出去，看到那位空姐更對他做了「黑豹」招牌動作「Wakanda Forever」的交叉手勢，令全場觀眾都大笑起來。被誤認成「黑豹」的「寒冬戰士」，那時感到挺無奈的，他當時心想：「不如讓我回家吧！」

演了這麼多年「寒冬戰士」，加上擁有白皮膚的施巴斯坦史丹，竟被誤認為「黑豹」，真的有夠誇張。但過程其實也相當搞笑，施巴斯坦史丹續說，其實他對於自己能身為MCU其中的一份子，已經覺得很震撼，事關這個電影系列實在是太瘋狂了。

Wakanda forever🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️

啱啊 無咗華肝達，佢都走唔出hydra嘅洗腦

我頂盡都都係撈亂飛翼同埋"鍋物鮮"

其實唔關事既
可能fans知寒冬戰士喺力架國入面
但又唔知同偶像講乜好

個空姐係扮黑豹同佢玩掛

今晚卜野夜唔夜

諗諗下有可能
佢個角色都stay係黑人國 黑人國又係咁幫佢

冇可能撈亂其實 而且外國Wakanda Forever係一句meme黎 只係同佢玩下姐

這才是🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️Wakanda forever

個空姐係黑人？～

咁不如當佢係rocket

一路叫住wakanda forever

唔係同佢講I am groot已經好好

I am groot I am groot
Groot groot groot

9吹01 睇原先條片唔覺係誤認佢做黑豹 純粹個動作同句野夠標誌性者

How much for the arm?

空姐扮wakanda人同佢玩
因為佢殺左人老豆嘛

空姐先識嘢
當佢係White Wolf, 唔係winter soldier